呢場疫症係上天降下既制裁

過去大半年有幾多手足比政權害死
被傷害被侵犯、受不公不義既法律對待
但黑警同政權就乜事都無
而且一般市民亦比唔到咩野制裁佢地

諗深一層
其實個廢柴政府咁樣放毒入來
正正係一個天機
用死亡來制裁呢班一直都無法以人力來制裁既政棍黑警藍屍

一定係

黑警，藍屍，政棍
等天收你地啱架啦
繼續唔封關繼續善待大陸西啦
以你地既死來做終結先最適合

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾